金鐘已捉人 請出席預約被捕活動時有心理準備 無返咁上下年紀都唔好出去搏拉

【1810】陸續有市民到金鐘添馬公園參與祈禱及追思會，防暴警察於政總連儂牆旁截查五名年輕男子，圍觀市民不滿要求放人。搜查隨身物品後其中四人獲放行，一人疑因搜出雷射筆被帶走。

就算係追思會都狂截人搜人 濫捕 已經捉咗個
請出席預約被捕活動時有心理準備
無返咁上下年紀都唔好出去搏拉
勇武更加唔應該再出席和理非場合
保留實力

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要你有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

推。。。。

有邊d青年團體？叫班中小學生杯葛啦

Push

正視聽...被捕嘅年輕人；據蘋果live講...佢係同幾個朋友一齊準備參加悼念活動!!! 但，被黑警昅中做stop and search...被搜出攜帶有鐳射筆；因此而被捕!!!

唔明點解有人去集會仲會帶laser 法庭已定義左係攻擊性武器 姐係你同拎把菜刀去集會無分別

好多教師都會有雷射筆，法庭係點定義雷射筆係攻擊武器

訓左幾多年？ 連個胸一早都可以襲警啦

取決於時間地點意圖同有無合理解釋 好似你會唔會話我係一個肉販 所以隨身都帶住把豬肉刀

怕比人拉就唔洗堅持？
就係因為堅持先有希望啊 頂你
個FA鬧得你地岩
繼續做冷氣軍師
行出街都會比車撞死
一世唔好出街啦